警員佐級協會主席林志偉下令政府以強而有力措施行動配合警隊止暴制亂工作

警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，呼籲政府決策者早日面對現實，痛定思痛，認清當前突破當前局勢的各種所需，以強而有力的措施和行動配合止暴制亂的工作，盡快恢復社會的秩序。

林志偉指，香港已經歷了四個多月的動亂日子。暴徒藉口追求自由民主，極盡違法暴力破壞之能事，將香港破壞得體無完膚。林志偉相信四個多月前無人會相信事情會發酵至如今的規模，四個多月後的今天亦無人知道事情會如何收科，他唯一肯定的是警隊在這四個多月已克盡己任，付出百二分的努力去止暴制亂，維護法紀。

林志偉形容，在風雨飄搖之時市民能夠在家安睡，或安逸地打開電視對當前局勢高談闊論；風雨過後仍能如常生活，輕嘆那些未能及時修復的設施帶來不便。這些被市民視為必然的生活日常，背後是三萬名警員不辭勞苦，即使面對鋪天蓋地的肆意抹黑、無理謾罵、暴力威脅仍然無畏無懼、堅守崗位，被迫放棄與家人朋友相處的時間，奮力與暴徒周旋而換來的結果。

林志偉質疑，明明警隊是社會秩序的忠實守護者，偏偏被加上虛構捏造的罪名；明明不是任何政治訴求的敵人，偏偏被塑造成埋沒良知的政治工具；明明遵循公義行事，偏偏社會上公開聲援警隊的人少之又少；明明站在政府最前線與暴徒周旋，偏偏沒有任何強而有力的措施和支援配合的工作；明明是警察，偏偏反被十惡不赦的人誣衊為社會的公敵。

林志偉聲言，無力感不時湧上心頭，想大聲吶喊，對遭遇的不公不義作控訴，但為顧全大局，警員又只好啞忍下來，只有選擇無聲吶喊。林志偉指，警務人員血、汗和淚都流過後，重新出發，為香港的法治和未來繼續打拚。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1613583/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E6%9E%97%E5%BF%97%E5%81%89%E7%B1%B2%E6%94%BF%E5%BA%9C%E4%BB%A5%E5%BC%B7%E8%80%8C%E6%9C%89%E5%8A%9B%E6%8E%AA%E6%96%BD%E8%A1%8C%E5%8B%95%E9%85%8D%E5%90%88%E8%AD%A6%E9%9A%8A%E6%AD%A2%E6%9A%B4%E5%88%B6%E4%BA%82%E5%B7%A5%E4%BD%9C

想大聲吶喊：「呀！～～～～～」

林奠仲唔快啲接旨

其實可以辭職，冇人迫你做㗎

林軍頭又出黎指點文人政府

有槍是惡曬

叫tvb派tvbuddy鼓勵下士氣囉

大總統

再搵d明星作番首歌大合唱
醫護都係咁姐

國家兼軍委主席

無恥之徒
出咗信屌美國議員未呀？

林鄭落前線請popo食咖哩魚蛋啦

好似仲每人有幾粒燒賣定魚蛋

林志偉大總統發表重要講話

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

第一次見打工仔可以教上司做野 仲要唔係高幾級

黑警，我操你媽個b

又試將呢篇野主客調返轉
丫你條撚屌講野又幾岩聽

軍政府

好撚嘔心 屌你老母林志偉 有無巴打PRINT 佢張大頭相出黎遊行
相信一定好多人畫鳩佢

屌你仲未知錯
當香港人傻鳩？
事出必有因，所有事都係林奠搞出黎
仲話無人支持黑警，我敢講8成人都覺得警察係破壞緊法治

有無咁低智

佢真係覺得自己無錯

CCTVB:林大總統發表講話

成隻丁蟹咁

'明明遵循公義行事，偏偏社會上公開聲援警隊的人少之又少'
下？ 你哋話我哋高峰期得33萬人遊行咋喎 另外717萬都係支持警隊㗎喎 加埋大陸有14億護旗手 你唔好咁貪心啦

#HK Police state

//在風雨飄搖之時市民能夠在家安睡//

叫大埔射爆窗嗰户人出黎回應下

林閪偉>>>>>>>>>>>>>>>>>刁大大

林大總統

Feel到前線士氣底落， 就黎頂唔順爆煲
先要出黎俾壓力政府

林大總統命付政府

其實佢會唔會係中共派落黎既喉舌

惡過習帝

你班散仔有咩資格教人做野呀？

林志偉質疑，明明警隊是社會秩序的忠實守護者，偏偏被加上虛構捏造的罪名；明明不是任何政治訴求的敵人，偏偏被塑造成埋沒良知的政治工具；明明遵循公義行事，偏偏社會上公開聲援警隊的人少之又少；明明站在政府最前線與暴徒周旋，偏偏沒有任何強而有力的措施和支援配合的工作；明明是警察，偏偏反被十惡不赦的人誣衊為社會的公敵。

依一段跟本係丁蟹既台詞
全世界都錯，我冇錯！
點解要針對我！
CLS

奉天承運，志偉詔曰

越來越惡了

有槍，講野係大聲啲

咁似牛佬古惑仔啲濕鳩懶感性文

宵禁啦，講咁多廢話

用左四個月都攪唔掂，仲有面出黎9up

不如畀林志偉做特首啦

嘩好惡, 佢地應該去做解放軍報國

D大話 係咪諗住講一百次就變真

永續大灣區啦傻仔

呀 唔記得你散仔黎 想走都走唔到

好大嘅官威呀大總統

HK is becoming a police state

喧賓奪主
究竟狗隊邊個話事

不辭勞辛者係咪唔駛出糧俾佢地謀殺香港市民？

畀曬所有權你吖好唔好

掉佢上Twitter
#警察國家

黑警死全家

其實呢條友咩職位

員佐級協會主席係咪都仲係散仔?

同個光頭廢柴一樣咁On9員佐級

無力感得過揾一萬幾千仲要俾客屌既濕尻基層員工

咁撚委屈咪做囉
不過呢啲低級警務人員 辭左都唔慌人有請

買坦克車look死曬我地咪得囉

Yes sir

大總統好撚嘢人無恥便無敵真係無講錯

好似士沙only

屌 打字個陣有無係到偷笑呀

一人兩粒，記得排隊拎

被迫放棄與家人朋友相處的時間

你覺得就算你哋贏左，你哋仲有家人同朋友咩？

向會員發信呼籲政府？叫D散仔會員呼籲政府呀？點解唔直接send 封信俾777呀？再進取D send 埋俾習總啦，笨，唔夠膽send 呀？

林大總統開到聲
無人敢反對

林大總統講啱咗兩樣嘢
警隊係社會秩序守護者
警隊被塑造成政治工具

但要句子重組

警隊以社會秩序守護者為名，成為政權嘅政治工具

林大總統有冇上過前線？

試下冇糧出 睇下重有邊個做？

點解林志偉、譚餵豬、何君妖呢D仆街, 到今日都係無穿無爛？

百思不得其解

吶喊 --- 魯迅 林志偉

濫權警隊，獨立調查

你食屎la

林大元帥

香港皇帝林志偉萬歲萬萬歲

Police state

柒婆 出黎接聖旨啦DLLM 下個到習總接

上撚曬腦

下令

技窮啦，黎黎去去都止最制亂

你係咪調轉左
中共係林大總統既喉舌
最近刁帝都比林大總統收編左

岩哂啦拆落黎搬去佢office

我即刻諗起

：你會係乞兒中嘅霸主

：即係咩呀？

：即係乞兒囉

香港軍委主席
係咪準備宵禁啦

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

今晚黎打波呀!!!
10月15日籃球之夜
今晚七點半修頓見

究竟佢係自由意志，定係中共代言人？

反轉世界

向會員發信，呼籲政府??? 你會員係政府呀
垃圾低級會

克盡己任？！付出百二分努力？！
我頂你啦！
你地有OT有福利，打人抽水非禮強姦殺人唔駛負責任！
克你條命！

福利會好大的官威

林大總統宣布野啦 林鄭跪低未呀

多謝提供是日笑話。

林總統

點解我會一路睇一路笑既 ？

可能因為歪理連篇， 完全唔符合事實。

下令呢個詞用得好

屌你老未呢個員佐級協會主席好似仲大粒過保安局局長咁撚樣

出信俾美國國會未呀

快D返屋企含撚啦.

大總統好波

係

佢被hihi, 馬上停一部分, 呢條友唯恐天下不亂心腸好壞

唔講仲以為環球時報文章

呢條友共剷到

日日喺度玩文鬥

好似話真係無得辭職

有子女？

有冇子女在美？

唔好叫 員佐級，叫 低级 ，英文係 Junior ！！

支那光頭KOL已經係微博屌咗啦

林時大總統

你地好似71咁企埋一二面成件事就一早攪掂啦

咁有信心，咁正義，又要怕獨立調查?
身有屎又唔講，濫捕又濫暴！

當咗自己大佬咩 , 柒頭皮

咁你想點呀？擇日登基俾你做皇帝好唔好？

冇人撑警，係你地仆街呀！係真係冇人支持你呀！大儍閪！

行政長官林鄭月娥回應指，特區政府明確堅持和發展林志偉新時代香港特色警察國家主義思想，貫徹落實「八個明確」和「十四個堅持」。總體佈局是「五位一體」、戰略佈局是「四個全面」，強調堅定「四個自信」

應該政府用緊急法規定，以後黑狗抆碌伸縮狗棍出黎，食野買野唔駛俾錢。每隻狗津貼一千萬買狗竇。

當自己邊撚個

HK is ALREADY a police state.

得你地制度內既人預計唔到
由612果日開始全港市民都預計到

究竟邊個先係政府

員佐級林大總統

林sir, 唔怕醜嘅話呢，記得響啲親友宴會大大聲話自己係警察！或者有意外驚喜呀！

林總統又有指示了

發信比會員，點解唔direct比各局長

抗爭者向香港市民發公開信，呼籲政府決策者早日面對現實，痛定思痛，認清當前突破當前局勢的各種所需，成立獨立調查委員會，並答應五大訴求，以強而有力的措施和行動配合止警暴制警亂的工作，盡快恢復社會的秩序。

香港已經歷了四個多月的動亂日子。黑警以違護公眾秩序為藉口，濫權濫暴，將香港破壞得體無完膚。相信四個多月前無人會相信事情會發酵至如今的規模，四個多月後的今天亦無人知道事情會如何收科，我們唯一肯定的是警隊在這四個多月已目無法紀，凌駕法治，不斷去制造社會混亂。

而抗爭者即使面對鋪天蓋地的肆意抹黑、無理謾罵、暴力威脅仍然無畏無懼、堅守理念，被迫放棄與家人朋友相處的時間，奮力與暴政周旋。

抗爭者質疑，明明我們是法治社會的忠實守護者，偏偏被加上虛構捏造的罪名；偏偏被塑造成埋沒良知的政治工具；社會上公開聲援的人數之不絕；明明站在最前線與暴政周旋，偏偏反被十惡不赦的人誣衊為社會的公敵。

抗爭者聲言，無力感不時湧上心頭，想大聲吶喊，對遭遇的不公不義作控訴，但為顧全大局，我們又只好啞忍下來，只有選擇無聲吶喊。抗爭者的血、汗和淚都流過後，重新出發，為香港的法治和未來繼續打拚。

其實條友而家仲唔明警犬只係正苦既棋子?

你班黑警帶頭破壞社會秩序重好意思話自己係社會秩序忠實守護者？

上次開實彈同反蒙面法個廢物政府都聽呢條豬撚講

btw讀唔夠書唔好學人論政啦

我仲以為佢地認知入面香港只有三萬個市民

接旨

作為散仔會主席，應該直接公開對林鄭講: 政治問題要用政治方法解決，唔好逃避。

作為散仔會主席，應該支持成立獨立調查委員會，調查對象係政府及警察高層失誤。唔係用監警會剩係攪散仔。

當然散仔會主席係咪係為散仔好及可以代表散仔，無人知。

咁你咪辭職囉，咁辛苦你

當社會大部分人都唔撐自己
要反省嘅居然唔係自己而係個社會

點強而有力法？ 三萬隻狗出黎講對唔住？

靜啦散仔

你無撚收人工？

「社會上公開聲援警隊的人少之又少」
原來佢都知黑警冇人支持

林大總統，光頭劉三軍總帥😤

警員又只好啞忍下來，只有選擇無聲吶喊
唔該晒

G

林總書記

廢話就去微博講啦大總統

我屌佢老味仲可以咁理直氣壯
呢啲人心理應該有問題

命令政府終於承認左自己係大總統啦

劉光頭蛇係咩職位

明明警隊是社會秩序的忠實守護者，偏偏加上罪名；
明明不是任何政治訴求的敵人，偏偏沒良知；

明明遵循公義行事，偏偏社會上公開聲援警隊的人少之又少；
明明站在政府最前線與暴徒周旋，偏偏沒有任何強而有力的措施和支援配合的工作；

明明是警察，偏偏十惡不赦。

藍色的是事實
綠色的是自己攞黎
紅色的是林鄭玩鳩你

個毅進仔識條春英文咩？

總統落令了

真係成個丁蟹咁

又要做妓，又要牌坊

冇人迫你做架，係你自己甘願折墮

食屎狗

叫性愛天使鄭若驊幫佢含撚

林志偉向會員發信，呼籲政府決策者早日面對現實

林大總要落order比林奠港共政府既AO聽令
點解唔係直接比信林奠或者張建宗
而係同番d老散講咁搞笑

識閪英文咩

想加人工咋下
係就講白啲喇

國家總理

林志偉話聲援狗既人少之有少

唔驚俾人點相咩

冇做錯事怕咩比人認